有無巴打仲未出過水痘？

發現自己成廿歲人
都未出過水痘
有無巴打知道係咪愈遲出係咪會愈辛苦

係

細細個出完依加都無印象, 所以係好事黎

依家廿中都未出過
問返老豆老母佢地都成世人未出過水痘

23 尋日開始出 今日睇左大夫